其實點解陳百強好似冇張國榮咁多人鐘意

論靚仔 陳百強同佢差唔多
論音樂 陳百強都大把出名歌 唔會比佢少 漣漪 喝彩 深愛着你 呢啲係人都識
但係點解每年啲人好似淨係記得張國榮咁？
每年陳百強死個日都冇佢咁多人懷念

黃家駒？

ching 又引戰？
利申哥哥迷

唔是 只不過見到前幾日咁多人講張國榮諗到

哥哥有拍戲，個幾套都好經典

通常鍾意陳百祥😂

到10月25或9月7就多人講陳百強..
同埋哥哥啲戲多，藝術片霸王別姬阿飛正傳，搞笑片家有喜事等等，加埋人又靚仔歌又好聽係多人鍾意..

脷伸：九十後哥哥fans

陳百強到左八十年代後期同九十年代其實唔算紅

陳百強好似吸毒

呢個MV真係殺死人
唉

00後 Danny‘s fans here

same

樓主咁後生

都差唔多成廿歲喇喎

小陣啦好嘛？

Danny 正
但哥哥更正

應該係因為哥哥有拍電影 仲要套套經典
台風又大擔 仲要聲色藝俱全
自殺又令太震驚

不過想多D人記念家駒

條女都好靚...
就算係而家
陳百強同條女都完全唔老土

其實陳百強同張國榮的歌都好多90後00後鐘意聽，
連登音樂台成日傾佢地架啦，
反而劉德華，譚詠麟，林子祥，郭富城就少啲

反而近十年，隨住SocialMedia開始紅番，佢係高登連登FB Youtube的討論度都幾高，

push